冇人戴口罩，冇人十點鳩叫

唔知係咪我視力同聽覺有問題
點解出街見唔到人戴口罩，聽唔到十點鳩叫

就算你出唔到嚟都好
起碼要堅持十點鳩叫同出街戴口罩

咩無鳩叫，不過叫得凶狠o左就真
連阿伯都嗌天滅中共

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？